尖東帝苑多一名員工確診 政府通知停業至22日

【10:35】尖東帝苑酒店接獲政府通知，再多一名員工確診，住客須於正午12時前離開，酒店並須停業至本月22日 。

Sell HK

見到奶共集團仆街好Ｌ心涼

睇ig，最近好多人都tag左自己喺香港帝苑酒店，仲有好多係群聚

而家放走D 住客 佢地四散 有人隱性的話咪⋯⋯

喂喂
政府有腦就話者 佢地無腦架嘛

鬼咩幾百蚊咁平
個個狗衝

其他酒店

第四波疫情

尖東幾間又嬴

永續限聚